往後嘅運動進程-逢星期五機場、星期六光復18區、星期日金鐘中環重申五大訴求、平日搞下連儂牆

直至10月1日國慶全力一擊
有冇異議？

Btw, 星期日要預埋中聯辦

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

光復香港

時代革命

推